iphone5s宜家ios10點幾，升唔升11好

幫屋企人問。。距話原本用開9，好地地。但半年前手痕up左10點幾，連碌youtube都laglag地(我見都覺)。 請問應唔應該升11

想換機你咪更新

唔升

IOS 11 都唔FOR你班舊機用既
等陣升完叫春咪盞多餘
何況今次IOS11 佢唔出到11.2都咪駛旨意會用得順

升左11會唔會放唔到出去

5s ios10開心使用中, 先唔講順唔順 11咁撚多bug

唔好.. 反應慢左好多

你個名

但10同之前9都差好遠，點解要手賤升

為左睇新emoji…
唔打機, 用落冇乜特別怨言
部ipad mini2就真係lag到pk 明明都係a7

升左扣500

唔for舊機用推個更新出嚟做咩？

整慢你部機迫你換新

拿呢位CHING就心水清喇
APPLE 賺錢架
同你講情懷咩家陣
理得你班舊機撚點姐
最好一年換一部tim ar

樓主想換新機就更新啦, 5s都4年機了, apple講過iphone週期係3年, 你已經賺左